點解呢條港女咁淫嘅

唔知係咪黃？

做緊生意又要話你知咩廣告牌嚟㗎嗰啲

係囉

Twitter 好癲

睇左陣就冇左..有冇人有backup

仆街仔

咩都睇唔到

好嬲

link?